面試時間同成功率有冇關係

岩岩見完工，前面果個見左25分鐘，我見左15分鐘就見完

冇

時間短係咪多數唔得

冇 不過 低過average 都GG
自身經驗

又要繼續失業

我覺得有
我公司請個D見左半個鐘 唔請個D見左5分鐘

今日見左九個字
自覺表現一般唔會請

唔啱嘅問咁多做乜

我試過見三粒半鐘
1hr30mins做卷
其餘時間面試，又拎咗我勁多資料
其實我覺得佢想收集個人資料多d
因為佢問咗好多我覺得同見工無關既問題
-
亦試過兩次同一日first in完再second in
第一間first in完就去另一地點立即second in
純粹面試，唔計車程總共in咗都有個半鐘

另一間就係上午in完，下午call我返去second in
上午考咗題數學題，10mins excel skill test，同presentation，搞咗個半鐘
下午second in快好多，大概45mins就搞掂
total兩個鐘多d
呢間係請咗我
佢拎既資料唔多

～～～

我覺得最主要睇返佢拎既資料多與少（拎好多果d似係想chok料多d）
面試長度都有影響，唔係話愈長愈好，係睇佢係想chok你料定教你野
如果真係想請，好快就會call你返去second in，仲會好快比offer你

唔係，可能見你咩都識答咪早d完，請硬仲傾咁耐做咩

5分鐘又短得滯，短極都15-20分鐘啦

應該係話睇樣 佢見到你個樣唔開胃已經唔想見
試過有個肥婆黎見 我同事同左腦細講 佢即刻話唔見

等腦細就有15-20 見就無 好慘

試過in某大學 屌你老母 做完test 等足兩個半鐘先入房in 入到房自介完是旦問左一條問題個interviewer 就話仲有無野想問 即刻起身一句：唔想請咪晒大家時間
入房到出房歷時7分鐘

5 分鐘出番黎 應該唔請
15分鐘搞掂有D 機 可能佢唔得閒見咁耐
30 - 60 分鐘合理
120 分鐘 見完HR 先再見dept head 根本係工作久效率

120分鐘+ 60 分鐘test 佢當公司係考評局

試過見份工幾分鐘就話請
就知好等人用
最後唔過試用期就辭職

first in hr 成粒鐘 成個月都冇通知second in

已經fail左

冇心請咪唔撚in你囉

咩大

有咩關係 係你就係你，唔係係就唔係你架啦！

ha有
唔順眼 5分鐘就問你有冇問題

其實都好 唔洗浪費大家時間